你講 我係屋企做

請出手

打飛機

比埋圖先得嫁

我自己住

無鼻屎 夜d先

唔戴口罩出街

跪求大家唔好放棄國際線
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

都得

樓主自含，要有圖

飲廁所水

HIIT

邊夠長

咪癲

琴日做左

又話我講你做講完唔做咪開post啦

係窗出面大叫黑警死全家

窗出面? 即係叫樓主跳樓?

對住林鄭月娥嘅相發姣

倒立30秒

同時食雞髀

叫左
利申 多次集會搞手

KFC得唔得

你係五毛 正常人一係叫佢做柒婆
一係777 林奠 最多都係林鄭
你叫全名

起我底

Ok 影相做

821元朗 推上熱門

見你有支持我
對唔字 原諒我

掟野落街

100下深蹲

[行動]821 元朗站靜坐 主題—721恐怖襲擊一個月

不經不覺已經過左差不多半年
回想半年前既我竟然覺得佔元朗站有用
比著而家既我 當時就爆佢老母元朗站

整個lunch比我食

比場心水嚟，唔要皇馬巴塞

無見過你

吠3下嚟聽下 要錄音

畫連豬

屌你老母

J圖唔該

請你訂閱我

感謝你

遲d先 廢事比你即刻起到我底

影碌鳩#ple

又話做 之後又乜都唔做

標題 你講 我係屋企做
定 你講 我專唔做

我叫你飲水 你係咪 頭先飲左咁樣呀戇鳩？
低能

我屌你老母我中度弱智姐
唔係低能 係咪歧視

奶廁板
奶腳指
將件衫掛屋外八小時用嚟抹眼鼻
用鼻水抹牆

打999鬧佢黑警
問721做咩唔見人